覺唔覺謝拉特2005年carry利記歐聯嘅講法係吹大咗？

分組賽一腳遠射
決賽一頭頭槌同插一個12碼 = carry歐聯?

16強 8強 4強佢都唔係主角
甚至決賽功勞最大嘅係杜迪克